有無上左年紀嘅巴絲有一段難以忘記嘅感情，有嘅入嚟分享吓

差唔多有十年了，仲好掛住佢
我哋兩個好多嘢都好夾，只係因為離開得太遠所以放開

原來越愛我越需要嘗試放手
躲進地球後大方一點撤走

有冇巴打有相同嘅經歷分享吓

仲有冇聯絡

大時大節都冇問後吓，見面就冇

佢還好嗎

Long D?

拍左兩個月拖發現對方有老婆有仔
拖拉左兩年
中間經歷猶如電影情節
最後不和平分開 係消失果隻
仲好掛住佢

分咗手十年有多，仲係背得出佢電話，會夢到佢，我諗到死嗰日都唔會忘記

yes

幾耐之前？

佢啲嘢，我認就腦退化都唔會忘記，雖然而家已經係陌生人

消失係6個月前
成個過程就差不多三年

可唔可以講吓點開始

工作上認識，我新入職，開始時佢隱瞞我有老婆，公司有好心人提醒過我，但佢搬出佢已離婚既證據（原來佢離完又結，佢而家果個老婆係再婚），我相信佢，兩三個月相處得好開心。

後來俾我發現佢真係有老婆，我仲同佢老婆通過電話，當時我同佢老婆解釋我唔清楚佢婚姻狀況，清楚後唔會再聯絡，適逢個男人要轉部門，我以為所有事會完結，點知後來先係折磨既開始⋯⋯

既然係折磨，而家分開左應該開心先係嫁
你又話好掛住佢，佢有咩值得你咁掛住佢？

因為呢兩年經歷了猶如電影般既情節，而家諗返後當然知道只係on9 ，但仍然好刻骨銘心，當時果種感覺真係忘不了

我相信，誤信人夫拍埋拖已經唔多，仲要後來發生左咁多事

明白，就算錯愛都會有痕跡，一樣刻骨銘心

或者錯愛更刻骨銘心

絲打幾歲了

得不到的永遠在騷動

29
你既故事呢？